2018 HKDSE 中文科 Paper1 試題曝光！

**本帖隱藏內容須留言及正評後才能解鎖**

LM

ccccccccc

收到啦

驚已報

Lm

Ccccccccccccc

傳出去仲得了嘅
01記者你好 我係曾俊華(John)

年經
我考嗰年真係有fd問我要高登ac

感謝大大無私分享

感謝...有冇2028年嫁...我2020先考呀

加密啦仆街

加密都有解密狗

原本諗住拎2
多謝樓主

[member]
C:\users\peter\desktop\hkeaa_chi_p1.pdf
[member]

先睹為快，多謝晒

感謝大大無私的分享

第一篇文睇唔明
點解出到咁撚難
係咪想人2019 免費retake

Cccccc

唔洗錢考,哩家仲唔係送5**

年經

cccccccccccccccc

ccccccccccccccccc

多謝樓豬
我都收到了

今次終於可以5**

Cccc

ccccccc

ccccccccccc
多謝大大分享

Cccccccccccccc

ccccccccccccccc

仆街 又比01推上報啦

屌你易撚到 dse已死

下？

內聯網上網大法終於可以係連登出現

路過

做乜解密
畀啲cdrom攞＊

爽了

Ccccccccccc

有冇marking scheme ？第一篇唔識填個主旨

Marking scheme响最尾，睇唔睇到？

屌 篇文言up乜鳩

多謝樓主分享

周圍share 弱智

屌你老母
C drive貼出黎？
我點down?

Thx for sharing

上佢屋企down

有冇人可以解下第三條

多謝樓主 祝你全家身體平安

多謝樓主
5*有望

Thxxx

多謝樓主
5**有望 唔使考2019啦

Ccccccccc

咁撚難嘅

唔該樓主

thxxxxxxxxxxxx

1小時十五分鐘？

Thxxxxxxxxxxxxxxx

Thx

OMG

點down
利申：今年dse

今次名校secret班垃圾仲唔仆街 你地要同連登開戰，就千奇唔好上連登攞料呀

lm

cccccc

樓主

留名

網上瘋傳終於有連登份 好感動

thx

好嘢 入kongU不是夢了

Ccccccc

點樣先攞到...

see see see

ccccccccccc

想睇

我屌你老母 點撚解我係下年先考DSE啊

cccccccccccc

樓豬好人一生平安

點解我down完睇唔到？

早知去報

Wtfffff

感謝大神

自膠
宜家睇到了 thx樓主

多謝哂，樓豬

謝謝大大無私的分享

今年加多15分鐘變個半鐘

[member]20185starstar@gmail.com [/meber]

求大大無私分享

真心想要 求share

唔好推

竟然出3篇文

炎

強帖留名

Cccccccc

連marking schemes 都有 祝樓主一生平安 2019咁多人考 逼不及待想睇下年嗰份了

..

真心多謝樓主

幫一幫希望卷一有5
解密狗死全家

出得咁深嘅

thx 今年好簡單

好鳩難喎
冇MS睇完都唔識做啦

感謝大大無私分享
樓主好人一生平安

ccccccccccccc
Thx ching

原本諗住要retake2019
多謝樓主

感謝大大無私的分享 祝樓主一世平安

腸油

正呀

感謝大大ccccccccccc

點樣可以睇到內容

第15題個「雜種」係指邊個？唔係好識做

gooooood

cccccccccc

論仁論考論君子條問答好難

Ccc

好彩有咋

5*有望 正

樓主好波

點解冇link彈出黎

唔覆都唔得啦

笑左 篇文言文上左搜尋熱門

La

撚狗咁撚

啲語譯難到呢
仲有篇白話文點分段

勁多人search

多謝樓主

逍遙遊都出得

CcccccccccC

真心呢？

有幾難 第一篇分段1-3 4-7 8-12 13-15
其他想知再講

多謝樓主 中文合格冇難度

中文2左好多年 今次有望啦

幾易

屌加密啦

樓主一生平安！

Ccccccccccccccc

點解係1-3

放山埃好仆街

選擇題好多C

估唔到第一年嘅甲部範文，
就玩課題crossover，
考評局想玩死啲考生咩

感覺第1-2 3-7好似合理啲 第3段好似已經唔係開首部分

？

thx for sharing

cccccccccccccc

CCCCCC

其他科有冇呀

六國論

感謝樓豬無私奉獻
祝福樓豬一生平安

L

屌 加密啦 益撚哂CM-ROM

多謝樓主 今年合格有望la

咪玩啦 tsa 都難過佢

Reading 竟然係出潘步釗 群犬
YY lam tip中左

篇文言我有讀過 5**不是夢

今年範文題目又唔係好難喎

多謝樓豬

感謝大大無私的奉獻

真定假?

祝樓主一生平安

今年早左，上年好似考既前兩日先出，唔知過多幾日會唔會有埋標準答案 建議過多幾日先溫個份

利伸 上年考既前兩日收到答案 輕鬆拎5*

樓主好人一生平安

嘩屌，真係痴撚線
以為係流料，但真係有

如果說黃花綠葉是一種堅持，是定格的；那縱橫奔跑在小丘的群犬所帶來的生命力就是流動的，而且更忠誠於小丘上的一花一石。每次我們提着大包小包的祭品，山路兩旁總不時跑出一些犬隻。起先才只有三四頭，那不是我們城市人在平台或者公園見慣的那類套有繩帶的動物，你不會看見牠們躲在主人身後向你吠叫。

樓主一世平安

Ccccc

今年篇文咁短嘅

us

感謝大大的無私分享

多謝大大無私的分享

第一題 已經唔識 好彩有樓主

屌 今次仲唔入到U 多謝樓主

ccccccccccccccccccccc

Ccccccccc 感激樓主！！

ccccc

撚狗

睇到啦🤗多謝曬

5**

[membe] 記得人哋問起個 post 嘅時候話係 fake 嘅 /member]

ccccccccccccc

感謝大大無私奉獻

.

Cccccccccccc

咪爆咁多野出黎住啦 邊個搞大佢邊個死全家

丫丫林一題都貼唔中既

正啊喂

收到啦 forward比yylam facebook問下意見先

正啊

what??

cccccc 多謝大大無私貢獻

正皮

毒過我

見到了 原來範文都幾深
今次仲唔攞滿分

hi 樓主

感謝樓主
中文有望攞3

等我入到醫科 請食飯

年年都咁

實有嘅 高登連登年年都出

太容易

DLLM

Ccccccccc，謝大大無私分享

ccccccc thx

謝大大分享

感謝樓主

樓主 今年5*有望了

屌上埋熱門 咪好多考生睇到
仲諗住靜靜雞拎5**

LM cccccc

Ccccccx

我要睇下丫

Lm🤪

Gd

Lmmmm

cc

LM 等link

c c c

嘩屌 難撚到

留左正埋皮都冇既

第一條我覺得係想考學生對古文既認識
可以用李白既床前明月光個種思鄉之情去作答

卷一考90分鐘

幫friend一問，點先可以伸請lihkg account
Ps個fd今年考，急，謝

lmmm

Cc

無就叫佢過主啦，唔係益街外人呀

原本入到嚟諗住屌柒樓主又撚化人
點知真係有
感激不盡!!!!!!!!!!!!

收到了樓主,想要既朋友請留電郵 祝大家新一年好有成績

ccxxhab@gmail.com

cccc

CCCCCCCCCCC

cccccccc

痴根 點解會有

正

去7-11買卡先

記者朋友

乜都無

LM!

ccc

笑左

hi

爽 cd rom冇份

快做仆街仔
btw 唔好推

I'm

終於download 到 中文合格不再是夢 多謝樓主 唔洗再靠所謂欣師補習商人
名校Secret 幫德望幫到咁寸呀啦 等DSE 攞2啦

練習定
等考2019

。

Jhio

原本以為係假，點知原來係真
多謝樓主

留名睇睇

ccccccccccccccccccc

[member]
C:\users\peter\desktop\hkeaa_chi_p1.pdf

+++++++++++++++++

happymeichan1777@gmail.com
求分享

Nice

點開黎睇

癡撚線 宜家啲DSE卷 原來咁撚難

cccccccccccccccccc

嘩

推爆佢
唔俾其他人留言

Good

Cccccccccc

狀元是我

終於開到
考三篇文on99

CcccccccccccccC

邊個放出嚟嘅
同我應咗佢

今次仲唔到我拎五星星？

文言文上網揾5到語譯
有冇ching可以幫手

lm 2019

唔洗retake啦

屌難到咁 好彩爆咗份卷出黎
如果唔係就要2019俾人撚

oscar384912@gmail.com
今年dse牙，求下各位ching

終於5**

Push

咁都有人信

每年一度嘅流出

wow

felix201209135@gmail.com
唔該樓主

sent

我再搞搞

Thank you!!!!!!!!!!!

求求樓主了

lautszchun.lau@gmail.com thx

thx!!

need

樓主條仆街hide左開個rar個密碼

let me cc

感謝樓主
感謝樓主

hihihi

正吖

see see

第三題答案係B吖係B吖

高汁

cccccccccccccccccccc

點解咁遲出世

Ccccccccccccccccc
感謝樓主無私的分享！

thxxxxxxxxxxxxxxxxxx

咪係囉，根本乜都無，大家唔洗再申請account黎呢度dl

［member]千祈唔好俾咁多dse入黎睇哂份卷，咁樣最後拉返curve知咗份卷都無著數
攞咗嘅唔好再推喇 ［/member]

wtf

留個名

ccxxhab@gmail.com
唔該樓主

sent咗

Cccccccccccccccc

ivanmo1997@gmail.com
唔該樓主

Ok

收唔到wo 可唔可以試下send去 tszchunlau@ymail.com

好你等等

樓主手腳真快 感恩

唔洗係2019 retake了 多謝樓主

Thanks ching

pish

Ccccccccccccccccc

kelvincheung121323@gmail.com
唔該樓主

?email會收到份paper1

點解無既

留名！

CCC

我留左名好耐

哇

未收到呀巴打

有福了

咪益班解密狗
到時個個5**
連登就大撚獲
祝樓豬一世平安

夠竟係點樣
搞到我越黎越想睇份paper

死亡之卷

樓主收唔到呀 可唔可以sd去gghabyehk@gmail.com

Thxxxxxx

resented

多謝樓主分享
今年考dse個班食塵啦
你地連車尾燈都望唔到呀
我一定入到三大了

要留果email比你？

Lmlm

Cccx

拎咗 免費5**

求巴打俾我
GenzOn99@gmail.com

公平咩 上年我仲係CD ROM 無得睇

樓豬

收到了 樓主真快手 功德無量

Sent jor

今年retake終於拎到星星

等比人拉啦

快啲推爆個post先 廢事一陣場出去又改題目

retake中文求試題

retakechan123@gmail.com

樓主你係我再世老母

Dllm

Cccccccccccccccccc

Thanks for sharing ^^

樓主麻煩你sd晒兩個帳多次 真係收唔到

用yy教個框架砌到晒MS啲points 樓主一生平安

本身以為自己冇U讀
樓主一世英明

正喎

in yylam we trust

Kingsirc.wsc@gmail.com
求

返大陸啦屌你老母

Cccccccccccccccccccc

lamtaifei1234@gmail.com

唔該樓主

咁癲
btw LM

第二篇難到呢

做完覺得唔太難
範文出既題目唔算易,不過尚可一戰
出得多跨課文既題目,呢一點值得注意
之後文言文都比較上易
白話文就濕鳩啲,出胡適節錄,問題係問既野好习

屌你講出嚟益晒班CD-ROM

屌又唔撚加密

有d人以為係假

上年個份同流出一模一樣

好撚好玩咩
搵人報警啦
樓主比人拉左唔好喊
btw拉埋右，冇乜好比較

到時喊真係笑死人

computinghomework888@gmail.com

plz send thanks

Kong u gbus 我來了
估唔到竟然出咁易

linsiu4@gmail.com
求

kinwong70123@gmail.com
thx樓主

g

Ccccc wanna take a look

我已經收到樓主份卷
依家有哂證據 去報警等考評局改題目
你班dse雞仲咁撚寸阿嗱

假架？

收到了 感謝樓主
5**不是夢

唔該巴打sd俾我
ccxxhab@gmail.com

computinghomework888@gmail.com

😀

屌睇唔明篇文言文 有冇白話文翻譯

求paper
thecomedian3530@gmail.com

就快1001

c

［member]佢啲答案山埃黎［/member]

出一份卷搞好耐架

已經搞唔切新卷了

上年流出考評局開左幾個星期會加強保密

今年又流過

Cccccccx thx 4 sharing

樓主好快手好有效率
睇定語譯先

梳 興奮得濟

Lm求卷

thxxxxxxxxxxxxxxxxxx
ccccccccccccccccc

可唔可以sd俾我 ccxxhab@gmail.com

ctnamm72@gmail.com 唔該哂樓主!

仲未收到
唔該樓主

屌你地自己睇哂得啦
有冇其它link

tg pm 我
backup咗益下大家 @yukikisu

sd俾我呀唔該 ccxxhab@gmail.com

未收到
computinghomework888@gmail.com

我一陣再update條link

你玩撚夠未？

要點睇

感謝分享

謝hohohohoo:3

timothyho898@gmail.com
唔該樓主

chiuting215@gmail.com
Thx!!!

ccccccccccccc thx

chun55518@gmail.com thx!!!!!!!!!!!

raynalau99@gmail.com
Thanks 樓主大大！

已正評！

ccsin

I love hk dse and thank you very much

Ty

拜託樓主
Hellohihi534@gmail.com

cccccccccxxx

雖然我今年唔考中文，但我想睇下考咩

樓主快Send俾我

屌你老母解密狗

嘩屌 估唔到真係有
篇文言文google 完都唔識
條mc 係咪無從判斷

cccccccccccccccccccc
Thx for sharing~

真定假呀

早知我今年報名啦

無既

求 sd. wilson125419.wp@gmail.com

我考果年又唔見有

當蓮燈開善堂？？

我非常需要中文過3，唔係我屋企唔洗開飯！！

屌 我send左三次email 啦

followmylead@proton.mail.com

abab1234087@gmail.com

就黎推爆果 post都未send

followmylead@protonmail.com 先啱

今鋪仲唔齊齊5**

ok

記得當年冇做文言文

有冇其他巴打開post ?

咁多人要覆，樓主點覆得切啊

岩岩有人send左個channel比我
好似堅係有料到

@dsechinesepaper

又唔加密

thanks for sharing

xxgp01@gmail.com

咪就係

abab1234087@gmail.com
abab1234087@gmail.com

thx 樓豬

多謝樓主，今年有星請你食飯

thank
raymondhin0815@gmail.com

Thank you!

多謝ching

見到一小時十五分鐘 後面睇都唔使睇

屌你正呀喂

Send比我
wongsiuming@gmail.com

樓主唔該send埋比我!!!!
peterchan20010212@yahoo.com.hk

太興奮唔撚記得左

今年仲唔到我做狀元

irenaaaaliws@gmail.com

irenaaaliws@gmail.com

pls
yoyoeryy@gmail.com

痴線咩廉頗藺相如叫人摘錄原文

irenaaaliws@gmail.com
自膠sorry

hi boss

LMLM

謝謝你的愛心與關懷

收到了 多謝樓主

welcome

收唔到
tszyinray@gmail.com
唔該你樓主

多謝樓主
唔洗做Asshole仔

Saupei

表示仲未收到

htang193@gmail.com